外圍升，但港女跌

殺牛殺得咁明顯，仆街市(#lm2